毒撚（朋友)秒回

典解唔開？

ok

Hi

開悶呀

悶

推

係咪壞咗呀

你

哋

唔

要

我

喇

善心

不高興了

我喺度

邊個post先係真

兩個都真 去咗第二邊先
推完𠴱個再推呢個

@守雨 我係Qq

Cute cute

真毒小時回

係咪因為我改名叫小時回
所以啲人走曬？

返嚟呀大家

人呢？

朋友

世界拋棄咗我
你哋係咪自己去咗tg 傾
唔想侵我玩

Bitch c!

邊個掉低你咁衰

嗚
喬仔仲係到

我冇走過

喬仔（大大力攬

我都喊咗

呢14日有咩做

牙山 不過你啱啱笑我

做咩喊？

就係冇 打機 食飯 瞓覺

呢度冇人

都話呵返咯

Ok打機

咁我係咩

你最中意帶頭搞鳩我

有啲嘢冇得返轉頭

打乜

除咗你啦

好啦...

咁我繼續笑啦

咩都玩 因爲太悶

倉鼠都係到

幾時有

你眼中得返佢

你開心就好

Who

咪扮

究竟點解喬仔俾人叫倉鼠？

想join

789: 唔係老鼠 係倉鼠...

但我眼中有你

冇朋友

我唔清楚

我眼中咩人都冇 得四面牆

攬返
唔好嬲我啦

都係同一樣嘢啦

樣柒

想同你做朋友

你個技能係咩？

佢on9 有認知障礙

嬲完

被拋棄了

倉鼠幾得意呀

你眼中人山人海

要有咩技能？我乜都廢

個樣似倉鼠就好恐怖

仲有我係到

最中意同藍字做朋友

我都係咁話

唔同啦

你就on99 你見到隻布偶你會話隻貓好得意定你隻布偶貓好得意呀
咪又係鼠

痴線 邊有喎

因為真係似

救命

牙海 我就嚟要落閘放貓捉鼠架啦

捉佢返來做咩

魔法師唔係有技能咩？

係趕走佢

我想借你全副身家 然後還返一蚊比你就算

哨牙？

仲鬧我痴線

幫我坳頭

我屌你

爆牙喬

好彩我全副身家得一毫子

我話我自己

R緊

我零食照收

我唔準你咁話自己
我寧願你話我

牙楚

收工？

放咗工？

日後慢慢沉澱會漸無感覺

手羽

坐咗係到未走

曾為情人迷戀過 怎會說謊

好啦
咁大家都唔痴線

有呀，個技能效果係做乜都錯

大力啲

街仔

但我真係痴線的

零食免問

今晚打機好唔好

咁被動技能呢？

約咗人食飯未夠鐘

R呀！！！
精氣神！！！

係
今朝真係勁灰
我現實唔會揾人吹水無啦啦

好啦 見係你
已經加咗1001 id

玩咩？

咁我都係痴線

係咪女？

我過多半個鐘落堂
開心

今朝訓咗 sor

我俾人負評
點解

仲有成粒鐘先落堂

Yeah

正常 呢個po每次都有人負評

呼

邊個負評你？
同我神威牛丸講 我幫你

好舒服

食

Biuuuuu

蒖蕉

依個就係被動，長期開着

主動技呢？

Biubiubiu

點解又要做PowerPoint

因為要present

牛丸我係鯪魚球

其實我想做墨魚滑多啲

真係頂佢個肺

趕唔走的

拒絕

我想打binlo

死啦呢兩日係咁肚痛

跟機頂佢個肺！

唔洗理的

係咪食完熱氣野

真係好戇鳩 黐孖筋

沒

平時食開都冇事
琴日喺條街度肚痛

我都想
但係唔想成為打邊爐家族

自己屋企打

咁可能係呢期弱啲 戒下口幾日啦 可能會好啲

掛仔

唔知啊呢排其實都成日肚痛
跟住個肚好辛苦

主動技就係搞到人地做緊既野都錯晒

咁不如試下戒陣熱氣 因為食熱氣野係易肚仔痛架 或者你食完要清返啲熱氣
唔可以一直唔關心啲腸胃的

我想同一大班朋友一齊打

等我

叻仔

等緊你搵

你唔係

開po係咁

唔到你話事

已經好多日了

其實連登仔不嬲見到有人讚就讚，見到有人負皮就負皮，是咁的

睇嚟你好了解連登仔

唔講啦 唔洗搵食咩

係咪好勁我都唔知自己點做到

其實可以搵啦
冇所謂㗎

買啲清熱號試吓先

呢個係我叫自己要做嘅嘢
但係做唔到 太犯賤

其實我唔明點解連登仔講嘢咁不負責任
你對住路人講嘢都唔會咁唔禮貌㗎啦
有無諗過螢幕外係一個活人黎

yes

因為冇責任要負

去邊風流快活

back home wash dish

但係唔係咁㗎嘛
就算使唔使負責任我哋都有呢個義務嘅

唔係個個好似你咁諗

幫手洗埋

咁惡

: )

要了要了

放老鼠藥其實有冇用

人善被人欺

5得

已落好耐

你都善？

好人就你咁諗 雖然我認同
但個世界咩人都有 你無辦法控制到所有人

比錢

一定善過你先

？？？？？？？？

你理解能力有夠弱

你惡過狗喎

就算多一個人咁諗世界都友善好多

y

我講事實

幫我洗

係咪鐵馬尋橋嘅藥丸💊

我係

神！

唔ok 驚肺然

我唔睇TVB
嗰粒藥丸係咩？

犀角正氣丸

收工真係好開

咁一定的

我都係喎

唔知係咪望電腦同埋電話太耐
依家望到啲字下面有陰影咁
唔通我散光深咗

恭喜 我都收左

得我係 唔洗爭

今晚幾點

應該有用嘅

11前？

我身心都痛

消毒

點解唔可以大家都正常？

你唔好講兩句就咸啦

我個心好痛

我決定還啲零食返屋企

點解

唔中意講大話

我代佢講

買左豆沙包食

好

你真係易話為

咁唔好啦

...咸咗

鍾意係一種任性 但係愛係一種堅持

我對你少少堅持同任性

車

試下唔好咁善變

淨係少少

唔得囉

你扔低我
我都痴線㗎

如果你已經不能控制 每天想我一次

從來都唔掉低人

我？

喂 陳浩然

梗係好啦

我係周逸喬

我係浩然啊。。

點頭讚好

kill dove pls

有無諗過d居民有幾咁困擾
成地雀屎 行過路過都覺得污糟
最慘係永遠有班on9係度偷餵
你唔餵佢自己識飛去其他地方搵食架啦

餵雀正仆街要養咪捉隻返屋企養

呢啲正宗慷他人之慨
因為影響唔到自己就講埋哂啲離撚哂地嘅嘢
你有冇經歷過晾完衫收衫成日都痴住雀屎？
同野豬馬嬲一樣，越多人餵就越過度繁殖

受害者之一
朝朝都一兩隻白鴿企係冷氣機上面又嘈又屙屎
我又清唔到又臭到仆街，迫到人到癲
話白鴿可愛係乜撚心態，又污糟又多細菌

飛上我屋企晾衫架、露台、冷氣機屙屎屙尿你幫我清潔呀？呢啲垃圾一定要全殺

有殺就唔會咁多雀啦
遲早有人頂唔順會落手殺撚哂啲雀

我係陳樂

我冇搵你

浩然係仆街

浩然有個大仆街 大仆街

佢係大仆街 咪再搞我小曼了

旺仔小曼頭

我唔食煙架 但想有啲煙味上返去

雞仔

[行動post]民間集會團隊：六一二見！

一年

789

之前都冇咁痛

就訓著

止痛

唔好訓

點止。。。

好攰

做緊咩

會愈嚟愈痛

精神呀八婆仔

係...

隻眼好攰

牙掛請搵啲嘢分散你嘅注意力

我都覺好似就爆咁

沒，唔知陣間沖涼會點

Err沉迷學業？

都係果啲

睇下片

唔了
謝謝你

話我？

飲多啲水 唔好駝骨 同我企直啲

我企得好衰成日
飛咗個頭去前面

有冇人掛我

掛仔有

而係哩個post可？

我都係 我訓下先

早抖

掛仔有掛嘅女仔

改口
收掛囡

唔知

搞咩黎

乜都冇

會有啲用的

叫掛女

瞓唔好

想訓下我都瞓唔着

玩

掛仔你都玩丫
你好卡住個人

好想瞓教

B

我又有心事
自從看了太宰治

要開心嗰下睇

睇緊tiger king

打機

做緊ppt

都係算了

睇埋鏗鏘集真係開工掛

咩嚟架

點解我唔明你問咩

今日感覺點樣

Hesitation

係香港做記者係咪危險過做戰地記者？

心理測驗你當

可能係 睇下你做咩記者

有咩做

唉

功課

點解你永遠顯示個時間都同人唔同

有煩惱？

煮緊聽日午餐

又有假DSE考生呃我
明明係補習老師

企好啲

唔叫我

聽日要拍片

點呃

喺邊度呃你

有

姐係點

食咩

你頭先都係嗰度，冬瓜茶都係

有ar

我過兩日都要

見到了 上連登勿認真啊傻豬

減肥餐

我做你樹窿

雞胸

係

聽日要拍兩條片

拍片真係好尷好柒

我仲聽佢通識遲咗諗住過三十蚊俾佢買雪糕食

雞for sure

有條係普通話 有條就要講7分鐘

好多野要chur deadline

佢應該都想食雪糕的我都想

想食了

加油啊 捱過就會署光

唔好食我

普通話我唔得

japjapjap

努力地捱緊

阿狗傻仔嚟唔好理佢
佢大過我同你

Hea

good boy

波台狗

交比我

高質波台手足我只信你

喂！佢係我好朋友

食完紫菜

我 半個阿狗

你太多好朋友

嗨 有人召喚我好似

我出名溫柔

係 召喚師周逸喬

你係？

屌 又改名

哭能咗

召喚你嚟做我坐騎

？

做乜事 我新人 呢度冇人識

我唔識講大話呃人

識嘅仲上嚟做乜

又係垃圾阿仙奴球迷

我都係 講到1999

唔hea

你高質唔計

我又食

好 信你

？？？？

想講到你清清楚楚為止

我唔識講唔識拼 好彩有Google

係咪要自我介紹

花笑獨欠人不見

咁有啲難搞要用好多時間

@我都唔清楚

來了

唔比？

淨係想解釋比你聽

笑死

Hou

我都想睇

一召喚即到

[member hugo1991[/member]

解釋咁多比我聽做乜

新登記選民截止日期：2020年5月2日

兩個月睇一次

ok我又睇

笑乜

屋企仲有好多

唔想你有誤會

都好過冇

佢mon po

依家去買雪糕🍦

我冇誤會

硬係我po啲唔想佢睇到嘅嘢佢就會睇

嬲咗 又當我狗咁撚

整定嘅

你有

人哋係留意動向

就係無人理我

咩雪糕

多謝支持

hi

可能係留意你

我讀完了

而家睇緊

冇咁多時間諗野

@楚仔 我試吓

留名想睇

我理啦ok？

快唔快

啱啱碌翻上去先知原來今日話咩自己兩個一組嗰個係上次話我freeride嗰條八婆

清心

撚佢

G chi

Fast ?

fol咗未

快手

睇唔到嘅

啲時間用曬去邊唔講啦

oreo雪糕

啱啱玩完gartic上連登姐
召喚證人-雀仔

都真係幾快

吓屌你唔叫我？？

是

快到我以為自己有咩力量

收皮啦 柒頭

得你會理

心上人？

我冇時間。。。。一日得一秒鐘。。。

精神分裂定多重人格？

都唔係了

你乜料

幾時一齊打機

孩子 耶穌憐憫你

明白嘅

我都要快手做

想嗎？

聽日考final 點睇

真

Fol

wtever i won’t po

我都要做

裸考先知到自己理解咗幾多成

So?

照打

耶穌可唔可以愛下我

我邊緣毒撚

Agree 唔溫了

唔知你驚乜

講下咋 唔洗溫 識曬 輕鬆攞C

Ofc 點會溫書

人哋quit左grp

講到1999你都明

無驚過 online exam , take it easy

即係之心上人

60/2

望

明天再做

聞

佢mon住你

嘻嘻 好波

好嬲好嬲我要打機

有比心機去聽同理解

Open book

食唔曬？

又打switch

痴線佬上身

好食喎

@牙路

之前買好似$20一個
點解貴左咁多

我要打人

我從來唔出cheat的
唔會上網搵答案

你冇

佢成日偷睇紅字

唔好打禾

沖完涼有位我join

@楚仔

一定打

真係有

可以啊 佢哋都冇預我玩

記得開live

小心我打死佢

邊個咁衰

你好乖

唔知呢

唔好小心喇 用盡力打死佢

買細細個嗰啲？

Cls

我都唔清楚

你都係想打禾姐

偷睇藍字

我好中意食花生

我話你冇就冇

你話呢

即刻轉紅字先

就係細細個嗰啲要$60/2

想提你漏咗啲嘢

係呀好嬲好嬲

買雪條

你轉到咪轉

Is my fault
me apologise very much

教練 我唔想落場踢
我唔想從講波佬變球員

咁貴

add fc啦屌

死港女仆街啦你

邊個咁仆街

漏左乜

所以我咪覺得好貴囉

你個名寫住仆街

係咪好大塊果隻？

好 原諒

喺邊度add 小妹我唔識

意外

唔係呀淨係兩杯仔
其實好撚少

咩fact-check

唔好買買其他

個冇字漏咗2劃

牙bus 原諒未

小妹要搵翻部機出黎先

幾時比你話事

窮人買咗雀巢

轉咗

咁有

可能搵唔翻

Dllm 紅字絲啊

我真係有

下次資助你

想典

喬妹

受牛不

咩樣

有同冇都唔重要

我一個人上咗癮

嘔

我從來都冇重要過

又嫌

收到 走先

@巴士b

傻

我有d肚痛報應來了

冇咁講過

巴士b
我鍾意呀

少少 叫喬都算

你鍾意就好

Hou
聽日去買個movenpick

又係你叫我轉

明唧

好妖呀
不男不女

咁易放棄

我1月去完秦國返嚟

嘩，剪左？

有冇俾人摸

其實想睇人fing j
但冇去到

你而家咩意思

我識人三個處男去
三個男人返

我一直同大家講我係男人大家都唔信

重點 你好多仔

大大聲

我信

有咩問題

你真係好嘈

我睇緊打天下

支持

關你咩事？

同事黎，我又無跟過去
聽講佢哋去到叫雞

我揀了3

嘈親我

好man

女人

細細聲

我潔身自愛

木嘈過你

諗緊買咩

咁我唔係男人

我要大大聲

Dllm 連你都變埋

玩乜

有冇濕晒

佢哋俾咗個處啲雞
男人咁唔珍惜㗎咩？

你又係到ff？＝＝

我講咗好多次我係男人

所以你咪係女人

食雞嗎？

收到 uc

叫晒雞？

你又知佢地處？

細細細聲

我又要有咕咕！

正到愛上你

你做完又唔認算點

你知就好啦

做乜轉紅字

c ur head

依家？

大大大大聲

係，聽講仲差啲語言不通食咗人妖

咕咕咕

同你一樣女人

#607

幾時有...

好開心

人名來 uc係巴

好似都幾好

細細細細細細聲

想識你

佢哋話嘅
我話你知我係處唔同你又同我有路啦喎

你又入黎了

睇吓仲有冇其他人

都講得啱嘅 我係個猶豫撚嚟

想同我做啲咩

我去秦國無叫雞
但有睇人妖騷

寫落小氣簿

客席嘉賓

大大大大大大大聲

各位五湖四海嘅朋友 有冇興趣等我呢個巴打沖完涼之後食

我都係

到時你咪知

唔好咁易信人

你吹雞 我叉陣電

你贏

有咩睇？

好耶

你係出邊新好多post

我大佬叫我吹雞
快啲啦 唔係點夠疊馬

又寫

笑死，無圖真係好大鑊
但係我唔想被人J我朋友

邊個你大佬

唔夠人先叫我啦
我要做後備

咪係你囉

屌你老母

好快好快

BBBBBBBBBBB

完sem?

重點係聽日終於出糧啦

無咩特別少少咸濕

招招招

有無咕咕㗎？

我想睇

我都想做男人

哥出糧食好西

冇問題㗎
知道咩改下囉一齊
冇人完美㗎

無左咕咕啦？

唔記得啦，好多年前同女友去睇
我無咩深刻印象

我睇個啲有着衫唔知重有冇

轉做藍字？

加不加麻辣

我而家係巴打

夠了

30cm受歡迎到

你好 檸巴

很想要吧

依家唔太想出街食

學下

有無純情少女等哥哥接放學？

識啲嘢

食buffet有個waiter 半人妖
佢女人樣有波但又有喉核

你hehe

無人親近我 無人爭奪我

買返屋企煮

收嗲啦

姐姐

係 勿吹棒

未草夠錢 之前睇過佢地好慘的

牙冰有睇？

提子？

我屌你個hihi 有份呃我

我想生理上係男人

下 你係我條女喎 邊有人敢爭你

佢應該未整變聲所以有喉核，男人聲的

呃你蝦條

無人關懷是誰大平賣親和

大家好 小弟係垃圾

無人關懷

我係人妖show到見到個勁靚仔 一諗到佢遲啲都做人妖就

其實我都諗過做男仔係咪可以好似阿哥咁自由
不過都係不了，太多責任

係啊 一米八靚仔大曬

仲未飲你

我先係

點自由

點解 m?

對

唔識你我新人
你係？

789原來咁威

其實人地唔會想咁靚仔
因為佢覺得自己係女

邊度睇我

做男人幾好呀

慘me

我買比你

無門禁，可以去ocamp住hall
隨便同人去旅行

你條咸濕仔成日用流口水狗icon

我戴超姐

一米八肥仔

典解咁講 各有各好

唔使嚟M已經贏晒

靚仔變女都會靚

路絲

都可以靚仔

覺唔覺呢套野有機成為經典記錄片？

做女人有人錫
柔弱少少都可以

如果我係女仔會少少靚

咸濕仔想食我隻豬

肥=不了
大隻仔=濕了

我要做男人

借啲倚話自己靚仔

不了 怕怕

我無人權了

各位開得波未

一齊去泰國

我俾你

唔係，讚我cute就有
未被讚過靚仔

你唔會食得到

你好靚仔呀 另類嗰啲靚仔

你做咩變左臭鳩

之前上網睇過有一個偽俍靚女過好多女仔
把聲都好正

Yeah 過d靚仔樣比我 我柒頭

唔想食

我講咗好多次其實我係男人

認真咩？你知我咩樣架喎

我留返比老公

另類嗰啲靚仔囉所以咪

女仔話cute多半都靚(｡ì _ í｡)

樣我都所剩無己
脂肪唔介意俾啲你

唔係𡃁仔咩

我牛左你咁耐先講

正

咩叫另類靚仔。。。

走先bye

你又睇過我樣？

我都覺得自己好型

但我做男做女都係7

哭能左。。。

即係盲？

你日日都係po 話自己童顏

無女理咪唔好

點啊死狗公

但我做女人都冇仔理

齊人？

信唔信出到黎係30歲肥大叔

幾鍾意1.8米個身高
剛剛好

快啲叫埋清楚

你有鳩why引我

所有温柔都是你的隱喻

30可能信 肥就唔信

唔係

含春喎你

識左我未

禾未沖涼 而且聽日考final
Glance埋個ppt先沖

可能另有一番天地呢

我阿叔來，今日先去左香b call g
果個wasabi好正

又話要又要走

小妹最鍾意嘅作家出書

What is 香b

靚仔樣同身高就要 肥就不了

係咪講 唔怪你

誰

因為我專業吊狗公

金宵大廈

咁你想幾時玩呢

幫佢攞深喉樣本

講完咸濕笑話好有快感

不朽

成唔到局？

呢個仲唔係我

哥哥係到，Darling

小圈子

都話唔係

要深喉完先入得境

屌 好撚驚添

我屌。。。。。。

做入境事務處
制服誘惑

果然係快樂肥仔水

謝 大師

乞

樓豬唔係話沖完涼玩咩
我估我無11點都唔洗完

黎啦小妹妹

唔好貼我個樣出黎

唔識 介紹返？

咁都唔識？

唔緊要啦

謝 讀

謝謝你

好撚av feel
有冇seed

聽講你成日食雞嗰陣都飲杯可樂

唔係咁想比你記得我啲缺點

冇撚有錯

好啊等埋你

收咗錢就要做嘢

唔好咁 我好淆。。。。

你有無搵過我tg

而家先識京

越飲越瘦
越飲越快樂

唔怕嘅

中毒

無，我唔睇唔係扮，有過陰影所以只睇過一下

係 我都六歲 冇可能係我嘅

*一次

太短

啱晒